[集體回億]仲有冇人記得KFC雙扒飯

細細個個陣時KFC有雙扒飯，有炸扒燒扒，先30蚊，用卷仲會送葡撻，好抵屌

而家啲00後已經唔知咩係雙扒飯了，個個剩係識食豬柳